見到有個 水刑其實幾撚癲嘅post 等我都拋下磚先

只需一條毛巾，一支水，幾條索帶綁住條友，已經可以令到人有生不如死既感覺
最重要係可以leave no trace

以上係隔離post嘅內容

以下係我個人見解

見到個post 令我醒起咗runnixg man 有段片係講緊
濕咗水嘅大毛巾 原來係好撚重㗎

如果人人手執一條大毛巾 加上消防喉會點呢

大毛巾加水又可以滅火 滅完火咁大陣味
啲狗聞到會係咩滋味呢

推一推先

光復香港 時代革命

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

十連一下先

推

取材容易 被人周到都吹你唔脹 又平

我驚太多水會有蚊
帶個電蚊拍去
電流咁低應該ok嘅